全能既各位，想幫手搵一套卡通

今年廿七，細細個係電視睇到一套卡通片，個主角好似係用劍，把劍好似係有唔同屬性，劍身嗰啲位係唔知點可以入粒珠去改變屬性定係出絕招甘，

Sorry 1999

聖石小子？

反斗劍神

BTW 甘你老母

自膠

唔該人都冇句

應該係距啦，萬謝

ching 中文唔合格?